《幫港出聲》申採訪被拒 香港外國記者會：活動只向專業媒體開放

香港外國記者會（FCC）喺全國政協副主席兼前特首梁振英連日無理狙擊下，企硬邀請香港民族黨召集人陳浩天聽日進行演講，可見吉士都有返咁上下，但原來唔只當689發噏風，仲請建制維穩輿論陣地《幫港出聲》食檸檬。

《幫港出聲》一直鬧爆FCC假借新聞自由之名，邀請陳浩天演講，但原來同時聲稱本着為大眾發聲而守規矩向FCC申請派員採訪。佢哋傍晚喺Facebook發文，自爆向FCC申請採訪但被拒絕，仲好大方咁如實引述FCC回覆指，「活動只向專業的媒體開放（open to professional media only）」，叫佢哋可以留意FCC嘅facebook直播。

嘩，咁樣落佢哋面，被指唔專業喎，《幫港出聲》梗係嬲嬲豬，批評FCC「有咩權自行作出審查及決定」，仲反問「說好的新聞自由呢？」，強調佢哋係正式向政府新聞處註冊嘅網媒，亦按照《本地報刊註冊條例》註冊，質疑FCC以咩標準評定何謂「專業媒體」，又大罵FCC「以新聞、言論自由為陳浩天死撐」，但就妨礙他們採訪，同時呼籲公眾廣傳呢個消息，話要揭破FCC醜陋嘅面具，但此文一出，揭破嘅似乎係自己嘅瘡疤，真係「面斥不雅」

幫港出聲原來係網媒
我以為係FB 9UP群組

好似乞衣想入半島食飯，緊係俾人屌返出嚟啦

屌，政府咪又係唔撚當熱狗呢啲網媒係正式媒體

成班奶共狗學人講新聞自由

屌，熱狗米又系收左百幾萬但用兩張手提電話影既相當獨家料

薑容

垃圾牛屎土共發聲狗想去專業上流地方，企撚開啦屌你老母

香港啲網媒入唔入到？

唔好當鬼佬係傻

人哋一早有晒blacklist

最撚唔自由既人地講公平自由...唔, 一定係中國人來

唔使做research, 上fb望下你地個19 page已經知咩料啦

佢地個派之前明明教我,言論自由唔係冇限制架喎
咁到底佢地企邊面架?

正如大媽表演 一邊話人犯法 一邊自己犯法

你呢個比喻好正。

人地FCC講英文，你地聽唔聽得明呀

佢地都唔駛聽嘅
咪又係入到去舉牌鳩叫

黑幫扮乜野傳媒姐
做你地最叻果範算啦,如果你敢

抵 撚 死
撚
死

邊敢打, 打傷外國記者, 隨時變外交風波

面係人哋比

you're fake news

佢地只敢打CCTVB班賤種

TVB明明係幫港共
都係俾班親共暴力團打

共產黨員必定會經歷整人及被整

班友入去會靜靜地咁聽咩

支那畜不得內進

唔好比佢扮失憶, 之前689就試過ban myradio網媒入場

美帝

而家洗痣仲要幫藍絲含撚啜屎眼

正確

幫港出聲

親中派有咩資格擁有新聞自由

大飛馬經

好耐冇睇過呢張圖

食狗糧就以為自己係人

除咗轉貼屈文妓之外，究竟跑過咩新聞？

政府新聞處強硬一律拒網媒採訪 梁振英菲制裁記者會不得入

<匯港通訊> 早前新聞處打壓網絡媒體採訪政府官方活動甚至施政報告記者會，事至今未獲解決。本通訊社派遣記者前往採訪特首今日下午舉行有關菲律賓制裁的記者會，惟該名記者在登記處時被拒絕派發臨時准許證，故不能進入記者會進行採訪。

記者致電政府新聞處總新聞主任，要求取得合理回覆時，總新聞主任回應指，只要「單一依靠網絡渠道」發放新聞資訊的媒體，將一律不能進入政府新聞處負責的記者招待會，亦不會獲批任何出入政府大樓的記者採訪證，再度對網絡媒體發展趨勢視而不見。

早前有消息指梁振英出手，要求中資機構抽走多份報章廣告。

笑撚死
自我審查依句真係😂😂😂😂

幫港出聲會唔會係689養既狗黎

政協都無面比，洗比面個濕鳩網媒

遲早個會都比老共滅團 時日無多刷下存在感

笑左
ban非奶共媒體就話新聞自由建基於國家法律

俾人ban就話新聞自由呢

等於五毛被bam話要言論自由一樣

俾人串到一棟都冇 柒撚到

比人拒絕無人知都無咁柒
掉上網話比人聽自己柒到比人blacklist
係咪柒中之柒？

直接話你地係垃圾

小丑做番本業唔明笑乜
正如廢青只懂網上抽水
因為係得呢條路行

有冇人反而想佢地入到場
一黎俾機會佢地係大場面出醜
二黎隨時愛國情緒上腦 出手打傷d咩達官貴人
冇外交風波 都夠佢地煩

反而覺得
大家認同呢個講法

到時咪用同樣理由
唔俾傳統媒體外既組織去囉

共匪同人講新聞自由

其實佢地真係有crew 啲crew係高薪請出面跑新聞嘅人
不過都係柒㗎啦

利申：行家

幫狗出精

人唔要狗都.. 唉

咩人咁低賤去做呢啲？

雖然而家啲妓暫都好低賤

正宗係做雞又要立貞節牌坊

佢地係專業奶屎眼既支那狗噃

上支支tvb

「有咩權自行作出審查及決定」

選舉主任都得啦

好波

擁護支共嘅人無資格講言論自由 新聞自由

問國家攞錢啦 五毛狗

呢樣咪人必自侮而人侮之囉

衣冠不整，恕不招待